港島綫只到上環站

港島綫只到上環站
各位注意安全